有冇人部電話語言係set 英文？

之前用過中文（香港）但好多app冇，入到去變殘體，試過set 中文（台灣）都有app出殘體，所以都係set 英文好過，又唔係唔識睇

閱

我
整體上用慣左冇咩問題
但search野既時候比既好多時result唔係香港網站
同埋自動翻譯會譯做殘體

本身用開中文，但中文譯得一舊舊
依家用開英文

英文
不過有時查街名會好麻煩

用開iphone都係set英文，因為覺得apple既英文字型好睇過中文

好耐都已經係用英文

用用下就慣
已經用咗好耐英文

日文

English (Hong Kong)

由Nokia年代已經set英文
利申：因為翻譯左做中文真係睇唔明

ENGLISH(UK)

我係英國人，唔識睇中文，覺得用中文好cheap

咦？
Btw 我用緊english US
因為係美國住

嗯，覺得用英文高級d

日文＝毒
英文＝高級

英文 因為係search果度單位轉換好方便 尤其是貨幣匯率 直接打個貨幣簡寫就得

iPhone

成日都有用呢個功能，打300GBP就自動SHOW等於幾多HKD

用德文

用緊日文

US English 係唔係太識中文

住美國嘅用英文好正常啫

屌，我系統係中文都得啦

English US

一部英文一部中文

慣左係英文由iPhone 3G 到衣家都係

有
外國巴☺️

有 型好多

用開日文

中學開始用，為佐學快d英文 直到宜家唔用英文唔慣

Spanish

Google map得英文揸車好煩

前幾年D 中文1999, 於是用英文
依家可能好D

英文日文都有

個個都英文㗎啦 除咗上一輩

利申 法文

x2

渣開車間唔時要導航一定要用中文

上面班高貴英文撚肯肯定係坐巴士

未見過有人用中文

英文都唔識聽
肯撚定大陸落黎

2G開始就英文

曰本字好啲，啲筆畫有力度..！

由小六第一部摺機開始已經用英文

一樣

導航啲英文又簡單又慢都覺得麻煩
仲好意思喺度打飛機話自己有H車揸

English UK

Agger

中文。因為我鍾意繁體字。唔用返自己語言，硬係覺得唔係咁好。
不喜勿插。本土撚。

Ching ho ball

無

+1

你啱

用開意大利文

一係用英文 一係用BM

除左中英日文
有冇人用其他特別文？

順便學下拼音幾方便

我
利申:中文垃圾 成日睇唔明

English (UK)

set中文總覺得有陣柒味

英文,字形簡潔美觀好多

唔鍾意堆app又中又英 所以set左英文

一直都係set英文

有 , 覺得高級好多

如果人地問我點解用英文
求其諗個理由就得

早果排貪得意轉左做中文，頂佢個肺一入game個game center 變左殘體。

德文
日文

乜鳩都用英文介面

set 英文冇問題
但地圖都變埋英文我睇唔明

咁泰文呢

但你睇得明連登啲中文 ？

me
果陣中學學校英文miss叫我地咁做
話會學多d英文 事實上冇乜幫助

windows 都係咁, 用哂英文算

其實係對學語文冇乜幫助
我轉咗法文之後有時睇唔明都係鳩估下就算

香港英文 唔好笑撚死人啦

所有自己嘅gadgets都係EN(UK)

當年考公開試諗住迫自己睇多d英文 就將手機語言轉做英文 到依加慣左

意大利文

所有野都係 windows 電話 game 帳單都係
中文真係睇到一頭霧水
上連登先睇中文 唔係書面語好睇好多

Sony ericsson年代已經用英文
中文系統翻譯on撚9
而且因為香港用中文太多蝗同假香港公司嘅廣告

因為連登係用粵文加英文
啲台狗新聞同香港蝗語新聞成日都睇唔明

無用過中文

第一部SE w910已經英文
直至而家用6s都係

係而家學德文先轉德文

我試過部相機有sd card1 sdcard2 function options
我睇唔識分overflow 同backup個中文

溢位 備份

我啲frd見我轉日文話我毒 咁我學緊咪用囉

本土撚就叫正體字啦

有d app 要中文地區先用得，唔係會變左外國地區
知既人應該知

set 手機介面做英文
唔會令你英文好左
唔使拎黎打飛機

用中文都係文盲

一時英文一時日文
方便自己學好d外語
要成日用先入腦

有啲中文介面仲難理解過英文

ipad 電話都係用英文

Set 中文嘅話android 果個amazon app真係屌佢老母

識用一定用日文

w910

唔知既人就唔知

好似唔係咁，我睇完都唔知兩個有咩分別 轉英文先知佢up乜春

由小五定小六開始用日文
因為嗰時學緊

ENG UK / US
用落有無咩大分別？
通常用uk?

用Mac嘅話我一定揀Uk
因為auto correct會捉英式串法
用埋開speech唔使聽佢啲美國口音

依個post成地精

用開阿位伯文

原本英文，後來要成日用Google map轉左做中文，因為英文導航香港街名好難聽（e.g. 觀塘道 vs K. W. U. N. Tong Road)

用開阿拉伯文

有冇人識阿拉伯文轉番中文

一出世就 用英文

媽，好柒呀！

垃圾

偶像

用英文順眼好多wor

中文有時譯得好差，隻隻字都識放埋一齊就係睇唔明